<h1>Distance.py</h1>
<h2>Модуль содержащий методы для измерения расстояний между прямоугольниками</h2>
* cg_distance - расстояние между центрами прямоугольников
* corner_distance - расстояние между углами прямоугольников
![https://imgur.com/a/Jhr0OdB](Иллюстрация работы алгоритма)
